其實所謂中間派都昏迷左30年, 真係你覺等多幾日年醒覺？

由69開始都過左2個月, 咩都醒啦, 仲有咩事仲令佢會醒到

班冚家剷係扮訓㗎

仲爭取昏迷人士支持, 係咪多餘？

當波及到屋企人 就自然會有瞓醒嘅跡象

沙士重臨冇工開

只是一做激進少少就話失民意
之前班仆街差佬做啲嘢又唔記得晒
扮中立戇撚鳩

沙士時青年人失業率50%以上都無事發生

裝睡既人永遠叫唔醒
除非你打佢一拳
所以要全香港700萬人食催淚煙先會醒

都昏迷左都唔出街啦, 點會食到

班戇鳩就算食催淚彈都冇用
因為佢都會話你哋班人搞到差佬亂射催淚彈
呢啲仆街一定要死撚左先

天罰

中間派唔會支持暴力啦。。
前線要立即停手

好多人依舊吃，玩，糞。。。

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

到今日仲點會仲有中間派，而家所謂既"中間派“好明顯係偏藍但係唔敢出聲果d

我已醒撚左
亦盡力叫撚緊醒身邊人